有無人知觀塘站發生咩事？5/10

無拉人，撒退左